耳仔入水令耳屎發脤

入水之後我隻右耳有時會耳嗚
feel 到有啲野頂住好唔舒服
係咪一定要睇耳鼻喉科？
有冇其他方法